鬼佬係咪完無風水呢樣野

有完無風水，咁有無朱雀風水同青龍風水

好似都有 但唔會加咁多解釋 變成中國風水咁大個系統咁
中西其實好多都好似 例如“吉利” “意頭”，西方都好發達

好多係香港既鬼佬反而仲信得功過本地人

佢地d銀行 政府主要建築都係睇過先起

舊舊舊公司有個鬼佬。係公司門口擺個關公 然後要望住自己個位....

要問七仙羽師傅

啲鬼佬先最信風水
breaking bad個jesse pinkman d 道友friend都要風水裝修間屋

鬼佬唔單止信風水，醫生仲講陰陽五行，連去醫院生仔都會等埋鐘數，避免誤左吉時

信, 他們有自己一套，不過無中國人玩到咁複習

例如，教堂的設計本身就係風水學一種

其實仲有好多，例如有d美輪美奐的圖書館

這類例子，本身就有好多是非常好的風水學應用，你在其中就feel到成個氣場，甚至有d比中國人有過之而無不及

在呢一d地方，甚少血腥屠殺

但好多中國人追求的“風水地”，本身就腥風血雨

係無嘅

埃及嘅能量學、環境學都好撚勁，係現代人忽視咗風水𠵱樣學術研究，所以搞到啲建築好有 design 但風水極差

更改：

在呢一d地方，甚少血腥屠殺

但好多中國人追求的“風水地”，本身就腥風血雨，毒刃深藏，金銀滲血，珠寶生蛆，肝腦埋床

擺藥輪咪風水

對到9成

風水提供多一種玄學解釋
其實科學心理學果啲都可以解釋到
點解要擺棵植物，擺隻比卡超，擺舊水晶

英國出嘅風水雜誌，2018年創刊。

西人都有類似龍脈嘅概念

風水唔係純心理學，係環境學 + 天文學 + 聲學 + 光學 etc.

印度室內設計師有教埋風水～
佢地同我地啲風水有啲似 咩廚房要擺咩位 咩色果啲..

之前去外國做野公司啲印度人教我
意大利都有講究啲房要擺咩位咩位果啲..但睇陽光照邊果啲咁

有。。不過佢地唔係叫風水

中國既風水好似都係印度黎

有, 有人話美國首都華盛頓係有陣法
keywords: washington dc geometry

應該唔係中式風水, 耶教本身似冇呢啲嘢
美國背後班友好似係信 古埃及 / 巴比倫 / 拜撒旦 / 通靈降神 / 飲血 / 搞細路 / 性交儀式

國防部設計成五角形都好奇怪

然後搵 sacred geometry 發現西方文化都有一大堆玄學圖案

你抖下先

關公點會對自己
我覺得佢唔係信風水，只係當關公係一件雕像藝術品